CLS, Irving真係先知

一早知道76人有人確診所以先唔打

使你講

佢支持香港，香港有救了